當對方覺得電腦重要過你...

係咪收得皮

:算撚數啦 死物仲好過自己
:電腦係男人必需品 帽事嘅

毒撚男友

我自己都有打機 所以唔介意
但呢排佢話唔開心
咁我緊係關心佢 問佢點
佢一句睇比賽咪嘈
我真係灰咗

可能只係對你嘅愛唔夠深

咁你真係嘈啊麻